香港樓係咪仲穩陣過美國國庫債劵？

你知唔知好多人等緊佢跌
所以結論是好撚難掉

業主反價中

淨係liquidity 都輸左

呢個世界有樣野叫mortgage